有無呀婆識parkour?

有無可能同佢地推廣下parkour？
唔使喺條街度妹下妹下
同意，跌落黎又幫香港解決問題
唔同意，中意妹妹下

WinnaBb貢搶口

依個係咪真係既winnabb??

只要有心 阿婆都可以變佛身

假既屌

有人改左我個名

即刻睇多次老人院ocamp個post

投乜撚野票

真winnabb?

成身散哂